{
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/quickset.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/quickset.vue",
  "一段纯文本加上一点指令%s，再加上一点纯文本": "一段纯文本加上一点指令%s，再加上一点纯文本",
  "this is title": "我是标题",
  "this is test one %s": "这是测试1%s",
  "this is test two": "这是测试2",
  "I am title too": "我也是标题",
  "Just a pure text message.": "我就是一段纯文本而已！",
  "Text": "测试",
  "Check Link Type": "联网方式识别",
  "Lan set": "联网设置",
  "Wireless Set": "无线设置",
  "Completed": "配置完成",
  "Password/Account Error": "宽带账号或者密码错误。",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/demo.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/demo.vue",
  "CheckBox": "复选框",
  "Select": "下拉框",
  "Radio": "单选框",
  "Input": "文本框",
  "Input Area": "文本框1",
  "Slide Bar": "滑块",
  "Switch": "开关",
  "Title": "标题",
  "Is this content?": "这是内容?",
  "Login": "登录",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/nodeDetail.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/nodeDetail.vue",
  "Link Status": "联网状态",
  "%s": "%s",
  "Link Quality": "连接质量",
  "SN": "序列号",
  "LED Light": "LED指示灯",
  "Device Location": "设备位置",
  "More Mess": "更多信息",
  "Model Type": "型号",
  "Version": "软件版本",
  "Ip Address": "IP地址",
  "Mac Address": "WAN口MAC地址",
  "Lan Address": "LAN口MAC地址",
  "2.4G Mac Address": "2.4GWiFi MAC地址",
  "5G Mac Address": "5G WiFi MAC地址",
  "Enter Custom": "输入自定义",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/popSearch.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/popSearch.vue",
  "Please click the reset button of the added device for 1~3 seconds, change it to 2 minutes and add the status, then click the search button.": "请按一下被添加设备的reset键1~3秒，使之变更为2分钟内可被添加状态，然后点击搜索按键。",
  "Search": "搜索",
  "Add manully": "手动添加",
  "Searching…": "搜索中...",
  "New Device found": "发现可添加的设备",
  "SN:": "SN:",
  "MAC:": "MAC:",
  "No Device": "无可添加的设备！",
  "Research": "重新搜索",
  "Add": "添加",
  "Enter SN": "输入设备机身上的SN码",
  "Add Successfully": "添加成功",
  "Deleting this node may reduce your network coverage and affect your online experience.": "删除该节点可能会降低您的网络覆盖范围，影响您的上网体验。",
  "SN Code": "SN码",
  "Pelase select a node": "请选择需要添加的节点",
  "Max Count %s": "节点数不能超过%s个",
  "This field is required": "This field is required",
  "SN Exits": "sn对应的节点已存在",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/wanDetail.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/pageItem/wanDetail.vue",
  "Link Type": "联网方式",
  "q#oom#Ip Address": "ip地址",
  "Mask": "子网掩码",
  "GateWay": "默认网关",
  "DNS Server": "首选DNS服务器",
  "Alternate DNS Server": "备选DNS服务器",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/password.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/password.vue",
  "Old Password": "旧密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Please enter old password": "请输入旧密码",
  "Please enter new password": "请输入新密码",
  "Confirm old and new": "新密码与确认密码需要保持一致。",
  "Enter new password again": "请再次输入新密码",
  "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/sysInfo.vue": "d:/git/reasyTeam/b28-cli/test/vue/get/sysInfo.vue",
  "Download Speed": "下载速率",
  "Upload Speed": "上传速率",
  "SSID": "SSID",
  "2.4G: %s": "2.4G: %s",
  "5G: %s": "5G: %s",
  "Wan Ip Address": "WAN口IP",
  "Net Mess": "联网信息",
  "Node Mess": "节点信息",
  "this is content: %s%s": "这是内容：%s%s"
}